點解香港拍戲冇露點？

睇親美劇標準情節都係扑野+露點

冇波點露

紋呢個有冇得諗?

因為一齊係床上面訓同嘴嘴就會有BB